有冇手足一齊上去爆料 鬧黃媒記者條藍絲個仔係狗公？

［有圖］求智囊團撚狗公

等班傻鳩睇下邊一面先需要性服務？

同埋有冇手足有條片嘅backup，之前啲link全部404晒

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

推！

推呀推

有冇巴打一齊幫手呀

有其父必有其子呀屌！

港大學生Eugene Mak : 真係唔識同情（剛去世的烈士）

推呀屌

推啊 個撚樣見到就憎